持貨500萬元的公屋富戶

《蘋果》亦走訪九龍及新界多個持有領展的公屋戶，其中元洲邨、寶達邨及柴灣邨皆為租住單位，當中不乏持貨市值近500萬元的大戶，有機會因基金升值，超逾現行公屋資產淨值成為「公屋富戶」。有租戶向記者指，子女用他們的名義購入領展，故對基金走勢、前景等都不太清楚。

政府應查明各股票戶口持有人是否居於公屋單位

過左60歲咪無野

好撚屌

全員

屌

可能一個人住

除哂仔女名攪掂

仲要免大搬細....

我到今日都唔明點解港島要起公屋
賣地起豪宅足以在新界起一倍單位